數月內[最嚴重五毛黑色警告]

極多發悔氣標題黨 充滿失敗主義既標題 再係post內容扮哂激勵
令到唔小連登仔中哂伏去推post 其實係一種五毛散播失敗主義既一種手段
呢種既標題黨其實會好成功散播失敗主義 你見熱門post依家有幾多個就知 問心個句 呢類型既post有冇影響到你？絕對有

6月9至今點解一直咁成功 因為我地推祟教條主義 各有各做 但係上面提及既失敗風氣標題Post 內容大部份都係 點解我做完 你地又唔跟住我做 呢種亦都係分化手段 令你墮入一種沉思 依家場運動表面上真係好似小左好多人做 就輸既心態 嚴重降低你既行動力 久而久之 場運動唔輸都難啦

信我 要贏風向 就唔該善用你個不推文功能 同埋 嚴禁推充滿標題黨既post 主力推行動post

長期置頂 唔該哂

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

兄弟爬山 各有各做

推

自推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告